認真一問，當年Hazard踢個執波仔有咩問題！！？

如題，個執波仔完全抵踢

矛

系 簡東拿都冇問題

唔同情況啦，比球迷屌就預撚左既

佢係踢番個波出嚟，只係個細路用身咁護著個波都出腳就心急咗 d

太細力

冇踢瓜佢囉

又講得幾岩

其實有片影到佢目標只係想踢返粒波出來而唔係踢條友
但當然條友訓晒係度hazard個舉動領紅都係合理

討論緊個執波仔抵唔抵踢

踢得好喎

個仆街仔死抱住個波 抵踢

邊個話有問題

比著係我一定連人帶波踢入龍門

雖然佢係心急踢個波出嚟
但照牌面睇 佢係恰緊細路
紅都合理嘅

往死裡踢

係入到波唔洗踢波仔拉

啱呀 最好一腳踢死佢
阻住阿叔踢波

如果攬住個波既係廢老
一定好多人支持

抵鍚啦

系你老母臭化閪

我都覺得係 屌你影響賽事
唔打唔得

唔係中波先

系你老母咩

應該又話j霸氣